Aimer 新歌「季路」先行配信

一出新album teaser都幾期待呢首 一如以往死老豆聲好正

唯一敗筆就係配支那動畫

無人聽

支動所以

但好聽

屌aimer唔係好多粉架咩

過氣

ReoNa 近期正好多

把聲咁似Aimer嘅 Cls

人又靚歌好聽 但身材就唔太好

應該會畀人鬧，但係我成日覺得佢好似龔嘉欣

以為係美波

套嘢原作者好似話俾支共拉咗，但支支仲繼續用佢啲作品賺錢

合乎國情

Aimer自然好多

好聽就得啦